屌你老味干地次次對親雲爺爺就陽痿

干地同雲爺爺係咩關係啊

有共同敵人 摩師

干地都唔想
雲爺爺真係太勁

摩帥已同雲加和好左

流感高鋒期就專心睇症啦

呢d咪叫respect囉

咁daddy都幾多敵人

轟出強彈都贏唔到黑B 2&B呢班垃圾

屌地又敬老

比廢老屌打

輸左幾多啊

不了，我都病撚左

環保